有冇巴絲公司一字一點都執得好嚴

好似成日覺得自己做錯咁

呢度都執得好嚴

邊行？

中資古董公司

做翻譯 一星期一萬字 錯一個字都比客屌

有兩個撚樣打單同事一搵到人錯處就停手唔做
全公司都好撚憎佢地